ios lihkg bug

我㩒岀去覆一覆whatsapp，覆完入返黎就全黑，我照碌落去睇有一半有野一半係冇野睇(空左)

利申:iphone6+ 已update最新版本

符合圖片內容

因為你入咗靈異post

靈異Post係咁上下啦

唔撚係呀